msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-08-05 13:00+0000\n"
"Last-Translator: KoishiMoe <w.k.tinny@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/unmojang/drasl/zh_Hans/>\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.13-dev\n"

#, fuzzy
msgid "Jan _2 15:04:05 MST 2006"
msgstr "Jan _2 15:04:05 MST 2006"

msgid "OpenID logo"
msgstr "OpenID 标志"

msgid "Registration"
msgstr "注册"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Admin"
msgstr "管理"

msgid "%s's Account"
msgstr "%s 的账号"

msgid "Log out"
msgstr "登出"

msgid "Log in"
msgstr "登陆"

msgid "Sign in with %s"
msgstr "使用 %s 登陆"

msgid "or"
msgstr "或者"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Configuring your client"
msgstr "配置您的客户端"

msgid ""
"Using {{ index . 0 }} on the client requires a third-party launcher that "
"supports custom API servers. {{ index . 1 }}, a fork of Prism Launcher, is "
"recommended, but {{ index . 2 }} also works. Both are free/libre."
msgstr ""
"在客户端使用 {{ index . 0 }} 需要一个支持自定义 API 服务器的第三方启动器。"
"推荐使用 {{ index . 1 }}，这是 Prism 启动器的一个分叉，但您也可以使用 {{ "
"index . 2 }} 。两者都是免费的自由软件。"

msgid "Click your account in the top right and select “Manage Accounts...”."
msgstr "点击右上角的帐号并选择“管理帐号”。"

msgid "Click “Add authlib-injector” in the right-hand sidebar."
msgstr "点击右侧边栏中的“添加 authlib-injector”。"

msgid ""
"Enter your player name and your {{ index . 0 }} password or Minecraft Token, "
"and use {{ index . 1 }} for the URL. Click “OK”."
msgstr ""
"输入您的玩家名和 {{ index . 0 }} 密码，或者Minecraft Token，并使用 {{ index "
". 1 }} 作为 URL。点击“确定”。"

msgid ""
"Go to the “Account List” view by clicking the account at the top of the "
"sidebar."
msgstr "点击侧边栏顶部的帐号，进入“帐号列表”视图。"

msgid ""
"At the bottom left, click “New Auth Server” and enter {{ index . 0 }}. Click "
"“Next” and then “Finish”."
msgstr "在左下角点击“新建认证服务器”，输入 {{ index . 0 }} "
"点击“下一步”，然后点击“完成”。"

msgid ""
"In the sidebar, click the newly-added authentication server, labeled “%s”. "
"Enter your %s player name and password and click “Login”."
msgstr "在侧边栏中，点击新添加的认证服务器，标签为“%s”。输入您的 %s "
"玩家名和密码，然后点击“登陆”。"

msgid "Other launchers"
msgstr "其他启动器"

msgid "Use the authlib-injector URL {{ index . 0 }}."
msgstr "如果您的启动器支持 authlib-injector，可以使用该 URL： {{ index . 0 }}。"

msgid ""
"Or, if your launcher supports custom API servers but not via authlib-"
"injector, use the following URLs:"
msgstr "或者，如果您的启动器支持自定义 API 服务器但不支持 authlib-injector，"
"您可以使用以下 URL 进行配置："

msgid "Authentication server:"
msgstr "认证服务器（Authentication server）："

msgid "Account server:"
msgstr "账号服务器（Account server）："

msgid "Session server:"
msgstr "会话服务器（Session server）："

msgid "Services server:"
msgstr "服务服务器（Services Server）："

msgid "Configuring your server"
msgstr "配置您的服务器"

msgid "Minecraft 1.16 and later"
msgstr "Minecraft 1.16 及后续版本"

msgid ""
"On recent versions of Minecraft, you can use %s on an unmodified Vanilla "
"server. To do so, add the following arguments before you specify the jar "
"file when you start the server:"
msgstr "在较新版本的 Minecraft 上，您可以在原版服务器上使用 %s 。只需在启动服务器时，"
"在指定 jar 文件之前添加以下参数："

msgid "For example, the full command you use to start the server might be:"
msgstr "例如，启动服务器的完整命令可能是："

msgid "Minecraft 1.7.2 through 1.15.2"
msgstr "Minecraft 1.7.2 到 1.15.2"

msgid ""
"Refer to <a href=\"{{ index . 0 }}\">the authlib-injector documentation on "
"setting up a server</a>."
msgstr "请参阅 <a href=\"{{ index . 0 }}\">authlib-injector 文档</a> "
"了解如何设置服务器。"

msgid ""
"Alternatively, you can patch your server to use a newer version of Mojang's "
"authlib that supports the arguments for custom API servers. Replace the "
"files under <code>com/mojang/authlib</code> in your <code>server.jar</code> "
"with the files in <a href=\"{{ index . 0 }}\">authlib-1.6.25.jar</a>."
msgstr ""
"或者，您可以修补您的服务器，以使用 Mojang 提供的支持自定义 API 服务器的新版 "
"authlib。在<code>server.jar</code>中，将路径 <code>com/mojang/authlib</code> "
"下的文件替换为 <a href=\"{{ index . 0 }}\">authlib-1.6.25.jar</a>。"

msgid ""
"<a href=\"{{ index . 0 }}\">Late Classic</a>, Alpha, Beta, etc. through "
"Minecraft 1.6.4"
msgstr ""
"<a href=\"{{ index . 0 }}\">Late Classic</a>，Alpha，Beta，等早期版本到 "
"Minecraft 1.6.4"

msgid ""
"Use {{ index . 0 }} and start the server with the <code>-Dminecraft.api."
"session.host</code> argument described above. For example, the full command "
"you use to start the server might be:"
msgstr ""
"使用 {{ index . 0 }} 并使用上文提到的 <code>-Dminecraft.api.session.host</"
"code> 参数来启动服务器。例如，启动服务器的完整命令可能是："

msgid "Drasl version %s."
msgstr "Drasl 版本 %s。"

msgid "Licensed as {{ index . 0 }}."
msgstr "采用 {{ index . 0 }} 许可证。"

msgid "<a href=\"{{ index . 0 }}\">Source code</a>."
msgstr "<a href=\"{{ index . 0 }}\">源代码</a>."

msgid "Signing in with %s requires an invite."
msgstr "使用 %s 登陆需要获得邀请。"

msgid "Register a new account:"
msgstr "注册一个新帐号："

msgid "Register a new account with a random UUID:"
msgstr "注册一个随机 UUID 的新帐号："

msgid "Using invite code %s"
msgstr "将使用邀请码 %s 注册"

msgid "Register from an existing Minecraft player"
msgstr "使用现有 Minecraft 账号注册"

msgid "Registration as a new player is invite-only."
msgstr "新玩家注册仅限邀请。"

msgid "Registration as an existing player is invite-only."
msgstr "使用现有 Minecraft 账号注册需要获得邀请。"

msgid ""
"Register a new account with the UUID of an existing %s account. Requires "
"verification that you own the account."
msgstr "使用账号 %s 的 UUID 注册新账号。这需要验证您拥有该账号。"

msgid "Register a new account with the UUID of an existing %s account"
msgstr "使用账号 %s 的 UUID 注册新账号"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Migrate an existing user"
msgstr "迁移一个现有用户"

msgid "You can link this identity provider to an existing %s account."
msgstr "你可以将该身份提供商关联到 %s 账号。"

msgid ""
"If you do so, you will no longer be able to log in using your %s password. "
"You'll need to use your Minecraft Token to log in to Minecraft launchers."
msgstr "一旦关联完成后，你将无法使用 %s 密码登陆。你需要使用Minecraft "
"Token在启动器中登陆。"

msgid "Link account"
msgstr "关联账号"

msgid "Create a player"
msgstr "创建新角色"

msgid "Complete registration by creating a new player:"
msgstr "创建你的第一个游戏角色以完成注册："

msgid "Complete registration by creating a new player with a random UUID:"
msgstr "创建一个随机UUID的新游戏角色以完成注册："

msgid "Choosing a player name is not allowed."
msgstr "该实例不允许自定义角色名。"

msgid "Player name"
msgstr "角色名"

msgid ""
"We need to verify that you own the %s account “%s” before you register its "
"UUID."
msgstr "在注册这个UUID前，我们需要验证你拥有 %s 上的账号 %s。"

msgid ""
"Download this image and set it as your skin on your %s account, on <a "
"target=\"_blank\" href=\"%s\">this page</a>."
msgstr "下载此图片并将其设置为您的 %s 账号的皮肤。<a target=\"_blank\" href=\"%s\""
">点击这里前往皮肤设置</a>"

msgid "Download this image and set it as your skin on your %s account."
msgstr "下载此图片并将其设置为您的 %s 账号的皮肤。"

msgid "%s verification skin"
msgstr "%s 验证皮肤"

msgid "%s-verification-skin.png"
msgstr "%s-verification-skin.png"

msgid "Download skin"
msgstr "下载皮肤"

msgid "When you are done, hit “Register”."
msgstr "完成后，请点击“注册”。"

msgid ""
"When you are done, enter a password for your %s account and hit “Register”."
msgstr "完成后，请为您的 %s 帐号设置密码并点击“注册”。"

msgid "When you are done, hit “Create player”."
msgstr "完成后请点击“创建角色”。"

msgid "Create player"
msgstr "创建角色"

msgid "Skin Verification"
msgstr "皮肤验证"

msgid "Complete Registration"
msgstr "完成注册"

msgid "Date Generated"
msgstr "创建日期"

msgid "Pending Invites"
msgstr "未使用的邀请"

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "No invites to show."
msgstr "没有未使用的邀请。"

msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

msgid ""
"Are you sure you want to delete the account “%s”? This action is "
"irreversible."
msgstr "确定删除账号“%s”吗？此操作不可逆！"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Players"
msgstr "角色"

msgid "Max # players*"
msgstr "最大角色数量*"

msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

msgid "Delete Account"
msgstr "删除账号"

msgid "Admins can always create unlimited players"
msgstr "管理员可以创建无限个角色"

msgid "To demote a default admin, edit the %s configuration."
msgstr "要撤销默认管理员权限，请在配置文件中编辑 %s 配置。"

msgid "Admin?"
msgstr "管理员"

msgid "Locked?"
msgstr "是否锁定"

msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

msgid ""
"*Specify -1 to allow an unlimited number of players. Leave blank to use the "
"default max number, which is %d."
msgstr "*填写-1即可允许创建无限个角色，留空以使用默认的限制（%s个）。"

msgid "New Invite"
msgstr "新邀请"

msgid ""
"Are you sure you want to delete the player “%s”? This action is irreversible."
msgstr "你确定要删除角色“%s”吗？此操作不可逆！"

msgid ""
"Are you sure you want to unlink your %s account? You will no longer be able "
"to log in to your %s account using %s."
msgstr "确定要取消和 %s 的关联吗？这样您的 %s 账号以后将无法使用 %s 快捷登录。"

msgid "%s's players"
msgstr "%s 的角色列表"

msgid "Your players"
msgstr "你的角色列表"

msgid "Delete Player"
msgstr "删除角色"

msgid "No players yet."
msgstr "该账号下暂无角色。"

msgid ""
"%s is not allowed to add new players. You can override this limit since "
"you're an admin."
msgstr "%s 无法创建新角色。但由于你是管理员，你可以忽略这一限制。"

msgid "You are not allowed to add new players."
msgstr "你的账号下无法创建新角色。"

msgid ""
"%s is only allowed to have %d player. You can override this limit since "
"you're an admin."
msgid_plural ""
"%s is allowed to have up to %d players. You can override this limit since "
"you're an admin."
msgstr[0] "%s 最多可以拥有 %d 个角色。但由于你是管理员，你可以忽略这一限制。"

#, fuzzy
msgid "You are only allowed to have 1 player."
msgid_plural "You are allowed to have up to %d players."
msgstr[0] "你最多能拥有 %d 个角色。"

msgid "%s is allowed to have an unlimited number of players."
msgstr "%s 可以创建无限个角色。"

msgid "You are allowed to have an unlimited number of players."
msgstr "你可以创建无限个角色。"

msgid "Create a new player"
msgstr "创建一个新角色"

msgid "Create a new player with a random UUID:"
msgstr "使用随机的 UUID 创建新角色："

msgid "Player UUID (leave blank for random)"
msgstr "玩家UUID（留空以随机生成）"

msgid "Player UUID (leave blank for offline UUID)"
msgstr "角色UUID（留空以使用离线UUID）"

msgid "Import a player from %s"
msgstr "从 %s 导入角色"

msgid ""
"Create a new player with the UUID of an existing %s player. Requires "
"verification that you own the account."
msgstr "创建新角色，并使用来自现有 %s 玩家的 UUID。此操作需要验证你拥有该账号。"

msgid "%s player name"
msgstr "%s 账号名"

msgid "Linked accounts"
msgstr "已关联帐号"

msgid "These external accounts are linked to %s's %s account:"
msgstr "以下外部帐号被关联到 %s 的 %s 账号："

msgid "These external accounts are linked to your %s account:"
msgstr "以下外部账号已关联至你的 %s 账号："

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Can't remove the last linked OIDC account."
msgstr "你至少需要保留一个OIDC关联帐号。"

msgid "No external accounts are linked to %s's account."
msgstr "没有外部账号被关联到 %s 的账号。"

msgid "No external accounts are linked to your account."
msgstr "没有外部账号被关联到你的账号。"

msgid ""
"If you link an external account, you will no longer be able to log in using "
"your %s password. You'll need to use your Minecraft Token to log into "
"Minecraft Launchers"
msgstr "在关联外部账号后，你将无法再使用 %s 密码登录。若要登录 Minecraft 启动器，"
"你需使用你的 Minecraft Token"

msgid "Link with %s"
msgstr "关联到 %s"

msgid "Account settings"
msgstr "账号设置"

msgid "Max number of players"
msgstr "最大角色数量"

msgid ""
"Specify -1 to allow unlimited players or leave blank to reset to the "
"configured default value."
msgstr "填写-1以设为无限，或留空以采用默认数量限制。"

msgid "Leave blank to keep"
msgstr "留空以保持不变"

msgid "Can be used instead of a password to sign in to Minecraft launchers."
msgstr "在启动器中，可以作为密码来登陆你的帐号。"

msgid "check the box to reset your Minecraft token"
msgstr "选中以重置你的 Minecraft Token"

msgid "See <a href=\"{{ index . 0 }}\">the %s API documentation</a>"
msgstr "参见<a href=\"{{ index . 0 }}\">%s API 文档</a>"

msgid "check the box to reset your API token"
msgstr "选中以重置你的API Token"

msgid "Preferred Language (used by Minecraft)"
msgstr "语言（被Minecraft游戏使用）"

msgid "Are you sure? This action is irreversible."
msgstr "确定吗？这个操作不可逆！"

msgid "API Token"
msgstr "API Token"

msgid "Minecraft Token"
msgstr "Minecraft Token"

msgid "Player"
msgstr "角色"

msgid "A self-hosted API server for Minecraft"
msgstr "一个自托管的 Minecraft API 服务器"

msgid "Back to %s's account"
msgstr "回到 %s 的账号页面"

msgid "Back to your account"
msgstr "回到你的账号页面"

msgid "No skin yet."
msgstr "没有设置皮肤。"

msgid "Player name (can be different from %s's %s username)"
msgstr "角色名（可以和 %s 的 %s 用户名不同）"

msgid "Player name (can be different from your %s username)"
msgstr "角色名（可以和你的 %s 用户名不同）"

msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

msgid "Current skin:"
msgstr "当前皮肤："

msgid "Upload a skin"
msgstr "上传皮肤"

msgid "or instead, provide a URL to a skin"
msgstr "或者，在此处填写皮肤图片的 URL"

msgid "or instead, check the box to delete the current skin"
msgstr "勾选以删除当前皮肤"

msgid "Skin model"
msgstr "皮肤模型"

msgid "Classic"
msgstr "宽型 / 经典型（Classic）"

msgid "Slim"
msgstr "标准型 / 纤细型（Standard / Slim）"

msgid "Current cape:"
msgstr "当前披风："

msgid "Cape"
msgstr "披风"

msgid "Upload a cape"
msgstr "上传披风"

msgid "or instead, provide a URL to a cape"
msgstr "或者，在此处填写披风图片的 URL"

msgid "or instead, check the box to delete the current cape"
msgstr "勾选以删除当前披风"

msgid "Fallback Player"
msgstr "备用角色"

msgid ""
"UUID or player name. If you don't set a skin or cape, this player's skin on "
"one of the fallback API servers will be used instead."
msgstr "在此处填写 UUID 或角色名。如果你未设置皮肤或披风，将使用该角色在备用 API "
"服务器上的皮肤。"

msgid "You are not logged in."
msgstr "你尚未登陆。"

msgid "That account is locked."
msgstr "该账号已被锁定。"

msgid "You are not an admin."
msgstr "你不是管理员。"

msgid "name is reserved for transient login"
msgstr "此名称已保留供临时登录使用"

msgid "can't be blank"
msgstr "不能为空"

msgid "can't be longer than %d character"
msgid_plural "can't be longer than %d characters"
msgstr[0] "不能长于%d个字符"

msgid "That account is already migrated. Log in via OpenID Connect."
msgstr "该账号已迁移。请使用 OpenID Connect 登录。"

msgid "Password login is not allowed. Log in via OpenID Connect instead."
msgstr "密码登录已被禁用。请通过 OpenID Connect 登录。"

msgid "Invalid player name: %s"
msgstr "无效的角色名：%s"

msgid "Invalid fallback player: %s"
msgstr "无效的备用角色：%s"

msgid "That %s account does not have a preferred username."
msgstr "帐号 %s 没有设置首选用户名。"

msgid "User not found."
msgstr "用户不存在。"

msgid "%s account unlinked."
msgstr "已和 %s 账号解除关联。"

msgid "Successfully linked your %s account."
msgstr "成功关联到 %s 账号。"

msgid "Changes saved."
msgstr "已保存更改。"

msgid "Account created."
msgstr "已创建账号。"

msgid "Successfully migrated account. From now on, log in with %s."
msgstr "迁移账号成功。此后请使用 %s 登陆。"

msgid "Account deleted"
msgstr "已删除账号"

msgid "Player “%s” deleted"
msgstr "已删除角色“%s”"

msgid "Player created."
msgstr "已创建角色。"

msgid "Invite not found."
msgstr "无效的邀请码。"

msgid "Invalid ID token from %s"
msgstr "来自 %s 的 ID 令牌无效"

msgid "Unknown OIDC issuer: %s"
msgstr "未知的 OIDC 颁发者：%s"

msgid "Invalid username: %s"
msgstr "无效的用户名：%s"

msgid "Must specify either a password or an OIDC identity."
msgstr "必须设置密码或配置 OIDC 身份认证。"

msgid "Password registration is not allowed."
msgstr "密码登陆已被禁用。"

msgid "Invalid password: %s"
msgstr "无效的密码：%s"

msgid "Unknown OIDC provider: %s"
msgstr "未知的 OIDC 提供商：%s"

msgid "OIDC subject for provider %s can't be blank."
msgstr "提供商 %s 的 OIDC Subject 不能为空。"

msgid "Invalid preferred language."
msgstr "无效的首选语言。"

msgid "Registration from an existing player is not allowed."
msgstr "不支持使用现有角色进行注册。"

msgid "Couldn't verify your skin, maybe try again: %s"
msgstr "无法验证你的皮肤，请稍后重试：%s"

msgid "Couldn't find your account, maybe try again: %s"
msgstr "无法找到你的账号，请稍后重试：%s"

msgid "Choosing a UUID is not allowed."
msgstr "不支持自定义 UUID。"

msgid "Invalid UUID: %s"
msgstr "无效的 UUID：%s"

msgid "Cannot make a new admin user without having admin privileges yourself."
msgstr "你没有管理员权限，无法创建新的管理员用户。"

msgid "Cannot make a new locked user without admin privileges."
msgstr "你没有管理员权限，无法锁定用户。"

msgid "Cannot set a max player count without admin privileges."
msgstr "你没有管理员权限，无法修改最大角色数量。"

msgid "Invalid max player count: %s"
msgstr "无效的最大角色数量：%s"

msgid "Invalid skin model."
msgstr "无效的皮肤模型。"

msgid "That username is taken."
msgstr "该用户名已被占用。"

msgid "That username is in use as the name of another user's player."
msgstr "该用户名已被用作另一用户的角色名。"

msgid "That player name is taken."
msgstr "该角色名已被占用。"

msgid "That UUID is taken."
msgstr "该 UUID 已被占用。"

msgid "That player name is in use as another user's username."
msgstr "该角色名已被用作另一用户的用户名。"

msgid "Error saving the skin."
msgstr "保存皮肤出错。"

msgid "Error saving the cape."
msgstr "保存披风出错。"

msgid "Password login is not allowed."
msgstr "密码登录已被禁用。"

msgid "Incorrect password."
msgstr "密码错误。"

msgid "User is locked."
msgstr "该用户已被锁定。"

msgid "You are not authorized to update that user."
msgstr "你没有权限修改该用户的信息。"

msgid ""
"Cannot change admin status of user without having admin privileges yourself."
msgstr "你没有管理员权限，无法更改用户的管理员状态。"

msgid "Cannot revoke admin status of a default admin."
msgstr "无法撤销默认管理员的权限。"

msgid ""
"Cannot change locked status of user without having admin privileges yourself."
msgstr "你没有管理员权限，无法更改用户的锁定状态。"

msgid "Can't link an OIDC account for another user unless you're an admin."
msgstr "你没有管理员权限，无法为其他用户关联 OIDC 账号。"

msgid "That %s account is already linked to another user."
msgstr "该 %s 账号已经被其他用户关联。"

msgid "That user is already linked to a %s account."
msgstr "该用户已经关联到了一个 %s 账号。"

msgid "Can't unlink an OIDC account for another user unless you're an admin."
msgstr "你没有管理员权限，无法为其他用户解除 OIDC 账号关联。"

msgid "No linked %s account found."
msgstr "未找到已关联的 %s 账号。"

msgid "invalid UUID"
msgstr "无效的UUID"

msgid "invalid ID"
msgstr "无效的ID"

msgid "invalid ID or UUID"
msgstr "无效的 ID 或 UUID"

msgid "must match the following regular expression: %s"
msgstr "必须匹配以下正则表达式：%s"

msgid "neither a valid player name (%s) nor an email address"
msgstr "不是有效的角色名（%s）或邮箱地址"

msgid "not a valid player name or UUID"
msgstr "不是有效的角色名或UUID"

msgid ""
"must be greater than 0, or use -1 to indicate unlimited players, or use -2 "
"to use the system default"
msgstr "请输入一个大于 0 的数值。你也可以输入 -1 代表不限玩家，或输入 -2 "
"使用系统默认设置"

msgid "must be longer than %d character"
msgid_plural "must be longer than %d characters"
msgstr[0] "必须长于 %d 个字符"

msgid "You are only allowed to own %d player."
msgid_plural "You are only allowed to own %d players."
msgstr[0] "你最多可以拥有 %d 个角色。"

msgid "Setting a %s texture is not allowed."
msgstr "不允许设置 %s。"

msgid "Can't specify both a file and a URL for %s texture."
msgstr "不能同时为 %s 上传文件和指定 URL。"

msgid "Setting a %s from a URL is not allowed."
msgstr "不允许通过 URL 设置 %s。"

msgid "Couldn't download a %s from that URL: %s"
msgstr "无法从该 URL 下载 %s：%s"

msgid "Error using that %s: %s"
msgstr "使用该 %s 时出错：%s"

msgid "Caller cannot be null."
msgstr "调用者不能为空。"

msgid "Can't create a player belonging to another user unless you're an admin."
msgstr "你没有管理员权限，无法为其他用户创建角色。"

msgid "You are not allowed to create new players."
msgstr "你无法创建新角色。"

msgid "Importing an existing player is not allowed."
msgstr "无法导入现有玩家。"

msgid "Can't simultaneously import an existing player and choose a UUID."
msgstr "不能同时导入现有玩家并选择 UUID。"

msgid "Creating a new player is not allowed."
msgstr "创建新角色已被禁用。"

msgid "Can't update a player belonging to another user unless you're an admin."
msgstr "你没有管理员权限，无法修改其他用户的角色。"

msgid "Changing your player name is not allowed."
msgstr "你不能修改角色名。"

msgid "registration server returned an error"
msgstr "注册服务器返回了一个错误"

msgid "player does not have a skin"
msgstr "该账号没有设置皮肤"

msgid "invalid image"
msgstr "无效的图片"

msgid "missing challenge token"
msgstr "缺少验证令牌"

msgid "registration server didn't return textures"
msgstr "注册服务器未返回纹理数据"

msgid "You are not allowed to delete players."
msgstr "你不能删除角色。"

msgid "You don't own that player."
msgstr "你不是该角色的所有者。"

msgid "Registration requires an invite."
msgstr "注册需要邀请码。"

msgid "skin must not be greater than %d pixels wide"
msgstr "皮肤宽度不得超过 %d 像素"

msgid "skin size must be a multiple of %d pixels wide by %d or %d pixels high"
msgstr "皮肤的宽度必须是 %d 像素的倍数，其高度也必须是 %d 或 %d 像素的同等倍数"

msgid "cape must not be greater than %d pixels wide"
msgstr "披风宽度不得超过 %d 像素"

msgid "cape size must be a multiple of %d pixels wide by %d pixels high"
msgstr "披风的宽度必须是 %d 像素的倍数，其高度也必须是 %d 像素的同等倍数"
